其實罷搭藍的同罷食藍店一樣咁重要，好似好少人提咁

支持黃的經濟圈
藍屍的士佬所做嘅嘢底賤程度不比黑警底

支持黃的經濟圈

好耐冇坐

好撚惡毒個樣

如果要坐記得call 黃的

點樣先知係黃的

用tg call 黃的

好方便
落單即有人打比你
我上次尖沙咀call 車 五分鐘內到

Push

提提大家
琴晚新城市單野已經上左國際新聞 大家快啲繼續推出去！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：（一日幾轉啲手足好L痴線）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做